覺唔覺中國又 loop 返中史書d 內容咁？

又係俾西方針對，俾美國用經濟制裁
對國內人民又高壓管治
外憂內患同時發生

又話中國人、亞洲人個 IQ 高過鬼佬既？
點解又 loop 返中史 d 低級錯誤

原因好簡單 因為支共既存在唔係為國 習種係為己 唔係為國